有時睇d藝人就諗佢地有冇白髮

尤其30開外個d
鏡頭前實一頭烏黑濃密
有d人係現實4x 5x都冇或者極少白髮
所以就諗真實既佢地會唔會都係咁
定還是好似自己三十未到就開始見白髮
27 28都冇野
一到廿九好似轉眼間變老咁

用下腦啦，出得黎拍戲緊係唔會比你見佢地衰樣